{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078465",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "분홍점빵"
    },
    "text": "大邱寿城区に位置するデザート店「ピンク店パン」は、ヘルシーで淡泊な手作りデザートを販売しています。 ピンクジャンパンはポムムル洞に位置しており、主なメニューとしてはマカロン、エッグタルト、米レモン、カヌレなどがあります。 マカロンはもっちりとした食感、エッグタルトはプリンと同じで、米レモンは外側はふっくらとしたパンです。 カヌレは、天然のタヒチバニラビーンズを使用したフランスの代表的な焼き菓子です。 ピンクジャンパンはおいしいデザートを満足にお楽しみいただけるよう、真心を込めて迎えます。 営業時間は火曜日から土曜日は午後12時から午後8時までで、品切れの際は早期締め切りとなります。 日曜日は午後12時から午後8時まで営業しており、休業日は月曜日です。 お店はポムムル駅から徒歩5分の距離にあり、ニコ食堂の隣に位置しています。 価格はマカロンが2300ウォン、米レモンは2500ウォン、エッグタルトとカヌレはそれぞれ2500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ピンク店パンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ピンク店パンは大邱寿城区のポムムル洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ピンク店パンの主なメニューは何ですか？",
            "answer": "ピンク店パンの主なメニューはマカロン、エッグタルト、米レモン、カヌレなどです。"
        },
        {
            "question": "マカロンの特徴は何ですか？",
            "answer": "マカロンはもっちりとした食感が特徴です。"
        },
        {
            "question": "エッグタルトはどんな味ですか？",
            "answer": "エッグタルトはプリンと同じような味です。"
        },
        {
            "question": "米レモンはどんなデザートですか？",
            "answer": "米レモンは外側がふっくらとしたパンです。"
        },
        {
            "question": "カヌレとは何ですか？",
            "answer": "カヌレは天然のタヒチバニラビーンズを使用したフランスの代表的な焼き菓子です。"
        },
        {
            "question": "ピンク店パンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ピンク店パンの営業時間は火曜日から土曜日は午後12時から午後8時までです。日曜日は午後12時から午後8時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ピンク店パンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ピンク店パンの価格はマカロンが2300ウォン、米レモンが2500ウォン、エッグタルトとカヌレはそれぞれ2500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピンク店パンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ピンク店パンはポムムル駅から徒歩5分の距離にあり、ニコ食堂の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ピンク店パンの休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "ピンク店パンの休業日は月曜日です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 376
    }
}